覺唔覺香港人有陳雲唔信走去信袁國勇好撚傻西

信袁國勇點解唔信鍾南山？

信鍾南山點解唔信老納？

國屍：黃屍精神病鳩帶口罩，戴到落棺材